奉勸各位巴絲，唔識就唔好炒股…

你地post啲野，同廢老老散一撚樣

練下體能啦

收到，all in + margin